盜用新聞相片不是犯法?

我有冇聽漏? 記者問題又唔答?

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

屌哂你地班記者個老母 可唔可以唔好咁撚廢
比啲火我得唔得

HK01 記者無追問?

你講紅底01?

係

記者會第一個問題

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

要繼續問!!

2次創作唔洗資詢